我條女好似慳到痴撚左線

上星期同佢傾儲左少少錢可以一齊去個旅行，佢又話唔想去，寧願拎去食好野覺得好麻煩，係googlemap睇下就當旅行左算

食野永遠食譚仔M記果類想食下新野就話好貴唔想食，講緊只係一百幾十兩個人，貴少少都話會心痛

著衫永遠買幾十蚊件果啲，有次買左件superme hoodie俾佢做禮物佢係咁叫我下次唔好買，寧願俾錢佢買多d u記

頸鏈飾物又係買幾萬蚊條果啲佢仲要話都無人睇得出架啦幾十萬買條鏈真係好癲

佢平時慳家到我洗多少少錢買野俾佢佢都會心痛咁搞到下個月佢生日我都唔知送乜好 有無咩提意

送個家俾佢

自煮
handmade

未有能力

條女好窮住公屋？

慳住來射 ok?

慳家女

未有能力就唔好亂洗錢

呢排都係 唔敢出街食

送俾我

私樓

會唔會慳到唔用condom
一個口罩用幾日

送金飾，同佢講保值

樓主搵幾錢個月？

無亂洗。。

唔用condom啊
佢話好貴
口罩話一日2個

上星期同佢傾儲左少少錢可以一齊去個旅行

正 dom都慳番

介紹你條女黎 ok ?

而家只係做俾你睇，呢種結咗婚會超大洗

送佢一個多p的夜晚

而家咁時勢仲去旅行？

36k 今年3個月花紅

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

空氣清新機 掛熨機 紫外線消毒機 又實用 可貴可平

呢d絕左種。珍惜。

打算去歐遊避下難 但係驚飛機個陣已經中招

屌三個月花紅老西都去一去旅行先啦

洗得起嘅

可唔可以幫你含

收到supreme緊係唔開心
明明人地想要superme

全部都有齊
掛熨垃圾黎

唔洗用套做爽死喇

好女仔嚟，我都想出街食平d

慳家到人人無套中出

頂你，執到寶都唔知

送個B俾佢

此女只應天上有

你唔要，大把人要

口罩貴過condom 喎

我覺得去旅行唔算亂洗錢
因為呢啲體驗會有得著
眼界都闊啲
相反supreme hoodie就亂洗錢喇

有無樓

唔鍾意去你帶佢去都無癮啦

佢係真係好撚慳
平時食野著衫都係幾十蚊貨仔
全身最貴條頸鏈 68k
但會襯u記 balano

好好珍惜

呢個真 而家日日係屋企

慳到痴線應該唔會買幾萬蚊條頸鏈 accessories

送條撚俾佢

未試過用 認真

佢唔會明你講乜

而家唔出街食啦
但我鐘意洗錢係食到

好女仔黎
呢D做老婆先好

飛左佢，我做你女朋友，幫你洗錢

慳妹好正

婚書

我買比佢
未結婚送戒指好奇怪
送頸鏈就接受到

我知
都係尻up下

無乜野做

絕種動物,慳住屌!!咪俾佢走甩

不了

$305 會唔會太貴？

第時結咗婚 你買個喇叭都話鳩你哂錢
慳都要有個限度
應洗則洗就好

屌你執到寶啦 絕種架啦呢啲女朋友

搞到我都無乜洗錢既意欲

打錯
飛左佢，我做你女朋友，幫你儲錢

我鐘意依D女

最好慳到安全套都唔用

真 我買iphone 11 pro都比佢屌
佢用緊5s

乜正常都用咩？

每年都loop一次呢段文
新連登仔個個都未睇過

給女孩一張支票

唔明 你睇真d 真人真事

喂大佬你唔要我要啊

買幾萬條鏈？

一陣買名牌又話人拜金，臭雞
食豪d打卡又比你話浪費
不如你講下你想點

仲唔快啲娶佢過門

感覺上冇咩人生樂趣
有時最慳個d人係最著重金錢
好似d傳統老豆老母咁

咁你諗下有咩家電岩佢囉
我買左2部空氣清新機比條仔 一部公司 一部屋企

除左首飾貴d其他都好平
首飾買貴既可以賣返出去
平既就價值係0 (佢個概念)

頸鏈飾物又係買幾萬蚊條果啲

我識啲有錢女都唔會買/男友送幾萬蚊條鏈，你女友慳得黎都幾特別

大洗又屌 慳住洗又屌 你仲想我點

我條女好似慳到痴左線

讓比我ok?

又會咁岩既

樓主條女弱智

發現你成日浦呢到

識煮飯煮餐飯佢食
唔識就買醃好的扒煎，開多支紅酒

因為你條仆街窮囉

幫你慳錢 好好珍惜...

外射定中出？

你真係執到樓主，好好珍惜人地

戴幾萬蚊鏈叫慳
我仲慳過條女 又搵得多過樓主
咪唔得掂

即係唔食唔著拎晒黎買條幾萬蚊嘅鏈樓主想我哋俾咩評價？

嘩...會買條68k既頸鏈都唔可以話好慳啦下話

同你幾萬蚊買隻錶差唔多 大把女有無錢都係咁買

回帶

私樓好女仔，樓主冇樓冇車，條女同你捱仲想點？

儉入奢易由奢入儉難，好好珍惜啦

識於微時共患難wo，你執到啦！

你事業有成，手執兩幢樓，開住車接佢時，再煩惱佢冇陪你享受啦！

btw，你家底點？

想慳啲留俾你哋結婚
娶得過

佢只係未被物質化，有無諗過你先有問題

Agger

memories

好女人

屌

有d唔好意思 不如end post
大家去返時事台

我係個種睇性價比個D 間唔中都會洗大少少享受下 但我買衫係本來幾百一千個D款減價嘅時候買 變幾十蚊 accessories 個D都係 間唔中食好西 但平平地一餐仲會係suggest食譚仔個種女仔 原來我地呢類女仔係無人要㗎嗚嗚

Agree

佢痴撚咗線？咁嘅女朋友你唔要大把人要啊想問樓主女朋友個樣有幾分？

其實U記衫一啲都唔平囉好冇？！

係買就H&M算啦

似TBB個個大面Bella

羡慕

屌你 又抄

嫁比我

又追蹤？
Miss you有無得代購

搵到咁既女朋友唔好咩

師兄呢d女仔你唔要大把人爭住要

得36k連住公屋俾市價租金嘅資格都冇

睇你開咩9post
想代咩

?????

養我

一個人成功係有原因既

慳家女先正
依家搵個肯同你供樓既幾好

折現啦，佢會好開心

到時做老豆仲貴

仲以為一個口罩用一星期

咁好嘅女仔 你放過人啦不如

價值觀不合

痴撚線呢啲女先正 好撚難搵 慳錢咪好囉

去邊到搵啊呢d女，你唔要我幫你埋單

咁咪好lo,之前網上有條片 一生只想找到一個陪自己食M記的女人。

不了 騎牛揾馬

我ex以前都係咁 佢幾歲

食野著衫佢係慳既
但佢又捨得買68k一條頸鏈??
有d矛盾

暗示你儲錢買樓啦

慳食飯買衫呢啲ok

不過千祈唔可以窮思維，有啲人慳黎儲落saving. 息都蝕哂

要識投資，起碼做定期/月供股票，同埋儲既錢要有目標for 咩，好似買樓咁我覺得reasonable

同埋必須野唔可以慳，如醫療（識有啲人慳錢連醫生都唔睇，病態）

我送個家俾你接受嗎

我條女做愛會食埋精 話費是晒左啲營養

咁慳係好事 不過M記勸佢唔好食啦 多D幫趁黃店啦

Superme 買翻版緊係貴啦

我女朋友都勁慳咁係好定唔好

樓主唔係食福米咩

我女朋友都係咁
完全係wife material
同佢一齊佢會幫我慳埋

送個顏射俾佢 😆

佢女朋友個妹又同佢表白，唔知佢揀邊個？

睇樓主咁講其實呢D唔叫慳，只係佢使錢要對等
潮牌衫質地隨時差過幾廿蚊件衫
但價錢以十倍計呢D係唔值得，甚至係on99
係呢方面計算係好女仔，但係人太理性遲D你就知

嘩咁似平嫂後生果時既,呢種超搶手,我係你就會用最短時間娶左佢

但師兄玩夠味？係咪會拍到尾？

唔鍾意唔好要，俾我

屌你，完美女友仲咁多嗲

依個真 慳埋慳埋買奢侈品
個女仔都幾幼稚

飛左佢啦

好撚正 呢啲女

曬命post

佢識諗呀，為你好
知你窮到西都為你著想陪你捱
你就真係超級大傻仔喇

好老婆，你唔要大把人想要

會拍到尾

介唔介意講幾大？

曬命

廚房50呎左右

你咁嫌棄佢就介紹比我，我會好好錫佢
世間竟然仲有咁識諗既女仔

佢講得無錯wo..

好女仔

送支汽水

係囉，食又唔捨得食
慳埋慳埋買條6萬8頸鏈
人地譚仔啊姐見到都覺得係A貨
同啲女人死慳死抵買H袋冇分別

係保值角度講買錶我唔會怪佢

周慧敏慳妹

珍惜下啦

6萬8頸鏈

屌 究竟係咪曬命
唔好諗喇 樓主
比個名份人喇

我老婆係咁就好

不過我性格似巴打個女朋友
除左入市會比較忘我之外....

扮咩野呀
想中出咋掛

我條女都係咁

每樣野走向極端都會變乞人憎. 呢d 人做fd 都會煩 出黎做乜都計住計住,同佢去旅行又係窮遊. 儲錢可以 但咁樣儲法 做人無咩意思

十篇

下 咁既女好煩喎 應使則使

神回覆

掉轉係男人 接受唔到
連娛樂都無埋

樓主送 追下post先

就係你無能力所以佢咪慳，你係誠哥佢仲會慳？

有咩問題
大把uniqlo+vc/pp

食m記

女人咁寒酸

係連登仔眼中寒酸是美德

點解咁好....

依啲女通常唔靚

嘩屌你執到啦！香港地依種女仔近乎絕左種架啦

咩女都比你媾哂

好老婆材料

放我比佢

正呀樓主女朋友又慳 又買一送一送埋個妹比你

一定係作故仔
唔信

起左底
樓豬既po 可以不理

我女友都係

仲食m記
你哋肯定係支那人

晒咗條鏈

lm

仲食m記

慳家到咁同老母有咩分別

上連登真係勿認真
劉鳴偉叫人去少個旅行就屌到拆天，但成堆留言根底裏就係支持緊不吃不喝盡快做樓奴

請即刻簽紙

讓俾我ok?

好浪漫

其實佢係正常洗費者
有無諗過係你大洗

女朋友啊妹同我表白.............

你真係好撚得閒 blocked

唔通d 垃圾kol 日撚日chill 好咩

女版李嘉誠

恭喜樓主，娶妻求淑女

送DIY禮物俾佢

整啲心意嘢，或者整甜品比佢食

Awwww

比人走啦

呢啲根本就唔係賢良淑德
寒酸到極致 證明條女都唔上進 生活一啲趣味都冇
旅行又唔去又唔食好嘢打扮寒酸 咁拍拖邊開心
呢啲女拖出街都唔會有面
只會比人笑 你條女好窮啊？低下階層出身？
估唔到做到咁肉酸竟然會比人讚頌
我諗呢啲讚頌只會係連登出現
因為連登仔最睇唔起鮮光頸領既女人
覺得呢啲女人係雞 唔可以因為條女屋企有錢用返符合自己身分品味既貴價衫袋鞋 有錢人用返貴嘢出入高級餐廳係好正常的事
最寒酸 唔需要洗錢既女人連登仔就最鍾意最值得讚頌 至於點解我唔洗講 大家心中有數

9成人唔係囉，享樂多😹

高手

外射？

如果次次中出都唔中嘅 樓主應該冇精子

我初頭睇佢打幾萬蚊條鏈以為佢打錯字

後來又無人講以為幾萬蚊條鏈都算係慳

我條女鏈都唔戴

送名份

儲埋啲錢咪又係比你個衰仔用

有冇算命算過前世修幾多福得黎？

要珍惜

全部都正常
但其他咁慳、飾物幾萬蚊咩玩法？
唔係用幾十、幾百d珠耳繩先consistent？

5s正喎
但係點解可以用咁耐都唔壞

Condom記得重用，唔好用一次就掉

個女仔應該好有自信，好事嚟，愈有錢愈唔在意show off有錢，冇錢嘅就愈會介意呢啲野，佢唔在意係好事嚟，係好女仔嚟 ,至於送咩。。。其實有冇諗過唔係個個都鐘意禮物，愛有五種語言，有送禮有陪伴有聆聽（有人係鐘意你聽佢講野），有高質時間（出去玩嘅開心經驗）同埋接觸（有啲人係鐘意兩個人之間嘅touch例如拖手同埋抱抱），如其諗送咩不如諗佢鐘意啲咩啦。信帶一提，甜品係唔錯嘅選擇，貴啲嘅甜品都係幾百但已經好高級（教多你樣野，一千蚊嘅手機叫cheap機，一千蚊嘅精品，鋼筆，甜品等等就叫高級野，咁都係俾一千，你識諗點先送得高級啦）

利申，來自一間非常open嘅基督教學校嘅聖經堂mn有提過愛的五種語言

洗成6萬8買條鍊都叫慳到痴撚線
大把人一個月人工都買唔到

呢種女人，平時咩都唔買，一買就買樓架啦

有料 溝死女

依句真係不得了

笑咗

有智慧 學到野

巴打真係好識
做到你條女一定好幸福

M記？？？？

點都好過拜金女
Anyway好好珍惜

幾千蚊衫叫貴
幾萬蚊頸鏈就正常
照論佢應該會想要十萬既h手袋

你女朋友戴金鍊？
咁慳係得金鍊先會咁貴又保值

好撚甜

高

我都以為佢打錯買衫食野幾廿蚊都慳 諗唔到會買條幾萬既鏈
定樓主送嫁

假膠黎

咁佢知唔知成6萬幾數

除左會去旅行
我都係中意食頹野 寧願著u記同唔戴名貴首飾

我都心諗咩幾十萬
幾十蚊啊

樓主執到啦 仲想點
建議飛左佢 然去出街求其執件都食撚窮你

幾萬蚊買條鏈都叫慳？

唔係住公屋既就一定窮既
慳係美德囉
有咁識慳既女朋友開心都黎唔切啦

欣賞你既回答

佢都係想你儲多d錢快d娶佢姐

請善用起底功能

好浪漫想嫁喇

譚仔都一百幾十兩個人...

老婆格，包埋性格好就娶得過

好想知六萬蚊一條鏈係點

你唔鐘意放手呀
會有更好嘅人欣賞佢

六萬蚊一條頸鏈都叫老婆格

著幾十蚊件衫但飾物幾萬蚊

好女仔要珍惜
著u記都可以著到靚女

給女孩一個家 就是嫁

OK

Btw我想問幾萬係咩鏈
幾十萬又係咩鏈？

你地幾大
飛左未

初戀果時都係咁
當時同ex都係公屋fg
佢話一齊草錢組織家庭
最後嫌鳩我慳得 話生活無情趣 飛鳩我🤬

想識樓主

終於有個正常留言

享樂同開拓視野無衝突架喎
你去放鬆下開心下都可以係得著
都可以係回憶

珍惜

巴打心水清
但女可以唔洗咁上進既又，但男人碑佢d咩咪大方欣然地接受囉，起到推三推四好小家
呢d女人通常豬西黎
不過連登仔係溝到呢d level

哇 啲女比你食曬差啲沉船

呢個仲勁

+1 一啲首飾都無
身上最貴就係我條命
手機同衫都係二手

只要身材正正常常唔太肥
其實女仔衫不嬲都可以買到好平

不過唔去旅行靜食m記譚仔既女仔
係男仔眼中真係有咁好咩
呢啲生活習慣根本唔關慳事
唔知樓主係咪純粹想表達女朋友食野好慳所以先用m記譚仔黎舉例
可能我錯重點
但m記同譚仔又熱氣又冇益又肥
聽落覺得係佢份人對生活質素同埋自己都冇咩要求
想慳都有好多有質素少少既方法啦

個人覺得最大問題係好冇情趣
尤其係你想去旅行 佢因為錢而唔去 真係幾掃興
當然如果佢慳住草錢同你買樓就另一回事啦

但點解68k買條鏈會覺得慳既
定係得我一個覺得68k買條鏈好貴
利申25歲 35k/月港女真係唔撚捨得 最貴果個袋都係二千幾蚊 m記就唔會再食了因為紅底又撚熱氣

DIY嘅禮物一定係最好！

介紹我識，thx

不了 你以為咁樣係好

其實on99 好無聊

又話你條女年三十返咗武漢嘅
今次呢條女邊度嚟㗎

我連譚仔 M記都嫌貴，點解決

睇到起雞皮 好浪漫啊

樓主曲線曬命

同年搵少你10k 覺得比下去

連登係多人作故仔

望完第一句就唔洗望落去
年經post

識唔到呢啲女

樓主到底有幾多條女
我都鄧你慘，咁多戀愛煩惱
又要同父母係武漢既女分手
又煩惱遊行識左個可愛既女仔
依家又要煩惱慳妹

價值觀問題，不過同你唔會差好遠。咁慳家係咪想儲個錢先呀？其實樓主如果係廿幾歲，其實咁様儲個錢係啱嘅

慳得黎搵唔搵到錢先

好撚勁師兄

介紹俾我

阿嫂幾多磅?